冇交功課原因

如果話因爲失戀
值唔值得體量？

驗腦好啲

隻狗食左

如果個老師未拍過拖就仆街

9唔搭八d cm

Ha

弱智

你係老師定學生